2月3號，同醫護罷工，無口罩，罩工，結論罷工

屌你老母政府，你要玩，我哋香港人同你玩

【突發】難唔代表唔打！攬炒成功發動英國跨黨派Early Day Motion 同 會喺國會質問外政部！

根本就係,焗啲返工嘅人無口罩無得返

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

成個仆街政府根本乜都無做過，屌你老母，香港人，醒啦，瘟疫呀，仲掛住返工，你會死㗎

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

一齊罷

抗疫保命
推翻暴政

所以醫護早一星期就應該擺。。。

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

就算成功三罷 都要留意執行方式

推

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝